香水國警察爆發自殺潮

法國警察爆發自殺潮，今年有六十四名警員自殺。。。。。四月二十日，「黃背心」第二十三week抗議時，人群中出現「警察，去自，去自殺」的標語。。。。。。。

香水佬叫人自殺真係要不得！！！
落後文明！！！痴燃線！！！可能犯法的！！！好危險！！！要罷去香水國！！！

好人一生平安！

推啊！！！
但班毅進仔冇良知會唔會受良知譴責架

香港警察，立即自殺

人工冇香港咁高，OT又冇補水，最重要係冇假放。

香港警察 吞槍自殺

咁咪辭職囉。駛唔駛自殺

Well paid for it !

證明有第一個爆煲就一定大把排住隊跟

第日清算嘅時候期待見到前線condom仔集體吞槍

香港警察
冚家自殺

人地都係要過幾個月先成效

屌你，嬲到施丹都憎埋！！！
冇個好人～
以後唔用香水

係香港，依招行唔通喇，班人都無性嘅